大劣人學咩人食三文魚，食返紅樽魚，娃娃魚咪咩事都冇囉，屌你老母

大劣人學咩人食三文魚，食返紅樽魚，娃娃魚咪咩事都冇囉，屌你老母

根本就係虹鱒魚出事
依家屈外國

疫症完其他國家條數就好睇了，仲唔推得就推咩，支國冇本錢認啦

支那明明一直都用淡水虹鱒魚扮三文魚

食返屎

娃娃魚數量好似已得返好少

你咁天真相信真係因為三文魚

自己食野味仆街仲好講